操作系统实验
===

# 1 先来先服务FCFS和短作业优先SJF进程调度算法
- FCFS
- SJF

# 2 进程同步
- 生产者消费者

# 3 高响应比优先调度和时间片轮转RR进程调度算法
- HRRN
- RR

# 4 避免进程死锁的银行家算法
- 银行家算法

# 5 虚拟内存页面置换算法
- FIFO
- LRU
- Optimal

# 6 请求分页式存储管理
- Clock
- 改进型CLock

# 7 磁盘存储器管理
- 位示图
- 多级目录管理

# 8 磁盘调度算法
- FCFS
- SSTF
- SCAN
- C-SCAN
